新民黨區議員免費派膠紙俾市民黐窗

邊度派

暫時知道海怡半島辦事處有派，其他地區未知

支持建制派？

環保人士：造成浪費

焦土派？

何出此言？

又做show

呢啲曬完一日啲膠癡死晒響玻璃度

呻吟黨聖母瑪利亞派DOM，防止譏督逃未婚懷孕仲撚實際啦！！！

見到牛皮膠紙都笑左
隻窗唔洗要lu

好窩心，區議會選舉一定投佢對家，下次仲多野派

琴日支支TVB仲教港豬貼米字，等睇風後香港處處膠紙印，戀殖紀念日！！！！

老老豆豆咁做係抵讚

平心而論，販民係咪窮到買膠紙派下都無錢
市民到投票時只會記起咩人真正幫過佢地，而唔係d 離Q 哂地既口號

佢地應該做嫁喎

唔覺泛民有